「柒出國際」係新西蘭俾人影到街邊扔煙頭，仲反屌人老母

操廣東話人士俾人影到扔煙頭，開頭扮唔識聽英文
但落唔到台，狂屌人老母
最後都係要執番起扔落垃圾站

好撚柒呀屌

Old news is so 唔撚識串